【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

傳送門:

啲三毛追得勁貼
點解可以咁撚多

唔夠人，推

Use private mode or clear cache to vote again

痴線,好撚多0.3

屌你60萬人次參加